究竟自己係因為咩而想拍拖？

近排唔知做咩好想拍返拖，所以不斷同識女仔同傾偈。唔知點解今晚突然心情好低落，有種湧上心嘅寂寞。

究竟自己係為乜而想拍拖？
寂寞？
想人陪？
想搵人依靠？

我發現自己心態慢慢改變，以前好驚同女仔出街，而家變到是但啦出街好閒啫。究竟自己係因為想拍拖而出街定因為對人有好感而同人出街？但我唔想玩玩下，我知道自己底線喺邊，而我尚且仲守得住自己嘅道德標準。

好多時候一開始好多嘢講，慢慢就冇咩講覆得慢，就有種莫名嘅失落感，好似見到盡頭咁。不斷搵唔同人傾偈，希望喺呢個筲箕度，至少有個人我以後都淨係同佢傾偈，而唔會冷卻。

我究竟做緊啲咩，好想喊，我連自己想點都唔知，你又話唔話到俾我知我想點？

想被愛

打個飛機先

0

想有個倚靠

想有人安慰我

亞巴仲未攞返馬丁個ac名？

條友喺個post出現完就潛咗水

你又做咩事唔開心呀

遇到對的人
就唔會再有以上嘅諗法&寂寞

想有個人可以安慰自己 平時出面做野戴住個面具對人好攰
返到屋企或者拍拖嗰陣可以除低完全唔需要有戒心

好攰，好壓抑，叫Thanos揀中我消失

自從分手後冇咩慾望

或者啦，一直以嚟都卑躬屈膝搵被愛嘅感覺，甚至求人大力攬我同講我愛你。

最希望喺我好攰 對生活好絕望嘅時候

可以靜靜攬住我鐘意嘅人喊

我想遇到對的人，而唔係想上網周圍搵人夾，你明唔明。

我都想，只係我驚弱嗰一面俾人嫌棄，我想學下堅強

人大咗難喊咗好多，主動攬住我就夠

有雞先定有蛋先姐
唔搵人又點會遇到對的人

唔知，我覺得而家咁做只係一手拿起一堆糖，睇下仲有咩唔會喺手縫中流走。但我其實係想直接揀中一粒糖。前者正正只係我為拍拖而識人

我覺得我係極痴身嗰種人

多數都係我主動攬住佢，捉實佢

好怕俾佢覺得煩

每個人都有軟弱既時候嘛 如果對住另一半都唔能夠用最原本嗰面去相處既話都幾大鑊

明你感受

我都係咁
連自己都唔知自己想點。其實 好難受

咁佢會表現到俾你睇佢鍾唔鍾意你痴身嘅。我覺得自己都係好易冇安全感嘅人，想人痴我身

俾人話唔成熟同唔好圍住佢轉，明明都只係對鍾意嘅人先會咁啫我都想一時半刻搵個膊頭挨住，挨夠咪做返個男人

朋友叫我自私啲，唔好下下覺得自己唔好，唔應該太在意人感受

你點呀，你move on到未呀，定你只係，share ac入面嘅其中一個人格

講就易

如果咁易做到，就唔會一路都唔知自己想點

你冇錯呀 你係想搵個可以一齊行得遠嘅人 上網識人都只係個渠道啫

淨係嗰條女次個個都咁講？

近排做咗好多人格測試，mbti係 ESFJ，9型人格係主2副6

其實係，我相信自己有能力拍到長拖，而我一嚟想拍拖，二嚟又唔想求其搵個人去慢慢鍾意佢。我個心打緊交

你覺得準？

想有人攬下

嗰個啦，再對上就直頭平靜到自己連膊頭都唔想搵

大部分係準，至少scientific啲，唔似星座咁同一個月量產同一類人。我係人馬但我唔覺自己係人哋所講嘅人。自己的確好在意人感受

我想俾人back hug

咁咪搵到啱為止囉 有咩所謂 好過你依家為拍而拍最後兩個人都唔開心

咁啱我都係人馬 同你一樣好在意人感受

唔想拍散拖，周圍識人好攰唔想做漁翁，但又驚投放太多感情喺一個未一齊嘅人度會唔開心

我係在意到講錯少少嘢，會私下問人係咪唔鍾意我講，同講對唔住

你又敏感左少少

我會好嘗試氹對方開心，俾到愛嘅感覺對方，至於自己開心與否都覺得唔太重要。拍幾多次拖，上咗幾多次堂都好，到最後咪都係畢唔到業

我之前都係好在意識唔到人 但又覺得認識一個新嘅人好攰 順其自然啦 唔洗迫自己 太快鍾意一個人唔係好事

係呀，我控制唔到自己，自從同ex冷靜期完，我開始好care人感受，慢慢就好似智慧齒咁，不能自拔

上網識人都係fast-paced 㗎啦，拖長唔見得有咩好結果

你單方面付出係冇用架 人地唔會珍惜 慢慢黎啦 你總會搵到個可以同你一齊經營落去嘅人嘅

曾經都係因為想有人陪先想拍拖
而唔係真係好愛嗰個人

上一次經歷對你影響好左？

唔想再做錯事，唔想再分手，唔想重新識人。

我係會慢慢欣賞人優點，記住對方為自己嘅付出，那怕只係買啲嘢食俾我食都好，我都會記喺心

唔排除之後有愛嘅 但一開始都係出於寂寞

或者只係令我逼自己走向一個極端，想做個一百分嘅男朋友，唔係點會有我之前開po嗰條list。但自己俾自己嘅壓力又大咗，個腦係咁提自己，提自己要點做要點做咁

我想要一個會嗲我會痴我，俾到安全感我嘅女朋友，冇興趣識十個八個行街嘅異性

但而家我就係變咗求其搵個自己覺得唔錯嘅女仔一齊算嘅心態，但我覺得咁樣好易收皮

見到都覺得你辛苦

咁樣你開心咩？

人的本能

不見得，但我改變唔到自己點諗，而家直頭係對投放對象都冇，淨係得返啲思緒喺個腦度

自私撚表示系，起碼自己唔會hurt先，一段關係你唔自私就人地自私。

btw千祈唔好因爲一時寂寞事事旦旦，我對上一個就系當時覺得條件唔錯錦，最後都系唔想同人結婚。大家錦就無左四年

順其自然！！！

我嘅道德標準容許唔到我咁做直頭個人格已經講明我係個咁嘅人

我驚自己對約人出街麻木咗

同叫個癌症病人睇開啲有咩分別

錦無啦，香港地，師兄帶定帽

好少怪人覺得自己做得唔好或者唔夠人哋好，就留唔住人

開心囉

或者真係仲想信有緣份依樣野

我真心講⋯⋯⋯⋯⋯

上網識人成日覺得好膚淺

我知呀，但not so effective，唔係一時三刻變到，我都係用咗幾年時間先由內向逼到自己變做外向，但內心仲係唔想喺人堆度

Same.....

有時好羨慕啲世界仔/女，咁易識到人，而自己係人堆到話感覺唔知點咁，但又要扮到好正常咁

唉⋯

其實我都慢慢變到好世界仔但都係逼出嚟

但無奈人越大圈子好似越來越細
不過我都明你講個種失落感

但又驚chur到人咁快約人出嚟又驚俾人覺有咩居心

點樣可以變得世界

我係另外一個人格

先由喺街會主動同sales講嘢開始，慢慢啲陌生人同fd講拜拜，我又會講埋一份再之後就完全唔驚面皮問題，就主動同人講嘢，再慢慢膽大咗，就會主動喺團隊度做主動搵嘢講嘅人

可唔可以俾個十分嘅人格俾我

咁我兩三日就已經話約出嚟，因為feel到自己冇嘢講，可能一開始自己太多嘢講啩

我自己就覺得，2,3日約會唔會太快？

兩三日就真係快咗d
不過可能年代唔同咗，我就未試過

約但約下星期咁囉

可能自己一開始好多嘢講，之後去返正常人應有水平，就已經覺得冷卻咗，就開始不安，又開始心急

都快快地喎

我試過有人係咁chur要我俾個日子約出嚟，我覺得煩直接block左

最忌比條女feel到你急，好似好猴擒

你靚仔另計

完全封鎖--亞視補家政

太chur人哋會煩既

心諗咁急做咩

我其實都唔知自己急乜鳩，明明我自己唔差呀，又高又幽默又識諗又上進又溫柔體貼，係窮撚咋嘛

唔知，可能放慢下腳步，沉澱下自己先啩

啱呀你急咩啫

有信心係好事嚟

頂你我182，平時又搞下gag，又識點維繫關係，返intern又會不斷搵嘢做，又會喺個袋擺紙巾、hand cream、蚊怕水、防曬、消毒噴霧、止血貼

182
同你出街咪好開心，咩都唔洗帶

女仔袋不嬲細，咪我帶埋囉，反正我揹咁大個袋都冇咩嘢裝㗎啦

係嘅咩。。我通常都兩手空空 9fingfing咁出去

咁冇必要好似我咁嘅，我都好耐冇兩手fingfing出街應該就嚟藥箱同首飾箱都拎埋出街

通常依d野放係我架車度咪得囉

講笑，不過我都覺得你下星期第一次見人就唔需要帶咁多la, 紙巾就ok

你想揀中一粒糖 前提都要有糖係手
玩app 都係睇吓有冇啱嘅 有啱再deep傾

其實都約過人，本身驚當雨要拎遮就好似揹袋會好擺啲

玩hmd又唔想啲厹一齊爭，玩其他app又好似睇樣先再睇人唔太好我又唔係話柒嘅，只係係唔想先睇樣後睇心咁囉

係喎，傳說個招帶把大少少嘅遮，落雨就可以遮埋佢，仲要懶係遮佢多d，然後比佢睇到自己膊頭濕撚曬咁

其實我都有聽人話交友app識人
有人係成功既
不過我就覺得日常生活識既人先可以行得遠d
因為有過朋友身份相處
以唔係一黎就係交往為目標
同埋唔係可以咁速食 會比較珍惜d

之前試過同人咁講
佢話係咪睇得偶像劇太多
一齊唔濕唔得㗎咩

鐘意拍拖個陣嘅自己

除非真係超大個d，記得以前一般遮都遮唔到兩個。。
如果係縮骨遮連我自己一個都濕晒

利申：肥仔

我係喺交友Apps玩咗半年先識到衣家個男朋友
嗰陣用cmb 我哋冇show哂全樣 亦冇點flirt
都係傾傾吓覺得大家諗法差唔多跟住就見面

同你差唔多
但我知自己點忽然咁傷心

巴打都係用呢種方式去實現你想要既嘢，明啊，成年人既世界連愛情都不容易

以為我開po

無，咪想要囉
好似我咁結左婚生埋仔
反而好羨慕以前單身既日子
好自由自在

帶細啲先好呀，逼人行埋啲

冇咩女仔朋友係平身識係咪要我搭車走去搭訕

鍾意果個人
就自然會想同佢一齊

咁點解

我點知你拍拖嘅自己係點

其實我其中兩個ex都係上網識

死毒撚

諗諗下返工好難識到人

sor lo

Same
完全冇異性

人性都就嚟冇

呢個就不嬲都冇

唔會啦，我出嚟仲多嘢講有時會搞下笑咁

重點係同佢傾計唔係因為想拍拖先傾
係有其他目的 但之後啱傾而傾落去

無啦啦係街識 唔通真係因為想做朋友咩

咁你可以係公司 上堂 翻學 教會 旅行 個時識㗎嘛
even連登d活動台都可以去下

而家返工忙到pk，嗰度又冇咩後生女

1. 真心愛
2. 空談
3. 鳩痕

因為我鍾意佢

可以點經歷，識到先得㗎

我反而有哂plan，同居呀嗰啲，只係想搵個人同我實現當初我就係覺得邊個都冇咩所謂，因為我知道我識欣賞對方就會行得耐

巴打加油啦，其實冇興趣發展咪唔好逼自己跟人步伐

首先要搵到啱嘅人先得

多謝巴打 你都加油

係呀，我都想喺人海度搵到，矛盾嘅就係想拍拖，係又唔想求其搵人

0/10

想堅強成熟嘅話要接受全部嘅自己，敢於面對，否則你只不過係收埋弱果一面

一直都收埋得好好與其接受，不如改進，所以先成日咁大壓力，但至少我喺人面前都保持開朗

想有個人珍惜自己包容自己 喺佢面前可以好自然

你咁樣拍拖為咗求人錫自己，好易受傷同好卑微

冇話所謂啱唔啱嘅人，相處得開心而自己又肯維繫住嘅咪得。

至少快投入，我唔想活喺一個人嘅影子下，我有自己要行嘅路，我有自己嘅目標。然而唔開心得耐只代表自己懦弱唔代表你有冇認真過，如果要用時間計嘅，我駛唔駛自閉返年幾兩年嚟證明呢？可能自己夠堅強，就算我最近親人過身，我都只係喊咗一兩日

分手之後，你仲唔開心，咪啫係你仲生活喺佢影子下，接觸唔到陽光，終日喺陰影之下。我都唔知自己想要咩，或者未搵到我想要嘅嗰個人

我有自己嘅方向呀，我會搵個細過我嘅人，我預結婚前同居，例如如果對方20歲 喺目標女人30前結婚，我可以有10年時間儲錢拼搏，特別係想移民嘅話，儲錢同俾我事業發展可以令我更易技術移民帶人走。如果想要生埋仔嘅話，咁我又有更多考量。呢啲我keep住諗緊

女仔冇咩所謂啦，但男仔愈逃避，只會愈懦弱，冇上進嘅動力，我嘅動力係我未來嘅伴侶，先更加唔俾自己唔開心落去

因為對方俾唔到安全感你，令你驚自己錯誤寄託喺佢度但最後佢都會傷害你？然而我覺得正正就係好難三言兩語去表達到俾人聽自己係咩人。所以我一直都有喺連登留tg，等人至少起下我底，知我價值觀

或者啦，可能我只係想有個人可以陪我傾偈，肯喺我最辛苦嗰陣攬下我嗲下我啩

連登tg post為主，有啲係交友app嘅，但啲人戒心好重，驚人食咗佢咁，相反喺連登識嘅絲打好多都好nice好多共鳴，但到頭嚟仲有傾嘅可能得返一兩個

因為你仲未夠資格拎返

試過一開始我同人講，我去緊五金舖買架生諗住第日去東平洲執下垃圾咁。諗住佢會問下我點解去嗰度啦，點知佢話：你同我講做咩搞到兩個都唔知做乜鳩

所以我用第二個台詞

想愛人同被愛 想同佢分享生活點滴 開心唔開心都想一齊分擔

屌 我都係咁 已經好攰了 次次都係咁

現實仲攰我都想有人俾我挨下

我會好嘗試氹對方開心，俾到愛嘅感覺對方，至於自己開心與否都覺得唔太重要。

俾人話唔成熟 唔可以咁 要有自我 我都係想盡力對你好姐

有冇話你咩唔成熟先

而家我用自己嘅iq改編下做開場白啲人睇到都會覺得幾好笑咁

以為自己開post

仆你個街連登reply都懶得打過

無錯就是懶

想攝時間搵人陪 btw巴打靚仔？

柒頭皮一個，用完去頭皮洗頭水都係得個柒字

過兩日冇事

係呀，但有咩事湧上心頭就好似山泥傾瀉咁

點答你好 生物原始衝動

搵人陪其實都冇必要搵個男朋友，朋友都得，我諗你所講嘅搵人陪，只係你喺唔開心嘅時候，有人攬實你，摸下你個頭，俾你喊，肯聽你訴苦，喺你喊完幫你抹下眼淚，再錫返你一啖啫

乜鬼嘢你呢個先難答喎大佬

Real，好像可以好似其他人一樣咁平常心

你活在自己的枷鎖之中
你想法怎樣 其實來自你自己選擇
但你將自己的想法變成自己的強制規則
自然覺得壓抑無助

你有自己想要既野
但你設左好多界限甚至令自己唔敢面對自己想要乜
世界俾你既限制已經夠多 但你再自己限制自己
其實真心好無謂

我諗你自己都留意到
其實其他人 並無你想像中咁在意你會批判你
但你反而自己批判自己

再講 我係唔鼓吹你去瘋狂識女仔

而係如果你睇清楚好多壓抑既想法
其實係黎自你自己既話

你更容易接受你現狀

其實係，自己不斷批判緊自己，俾自己嘅界限愈嚟愈多不過啲界限係對自己行為上嘅界限啫

其實大家都一樣
卻又那麼不同

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

真呀！！

想比人錫下寵下

我有經歷過師兄呢度時期，最後變左對戀愛拍拖0興趣

我之前就係好想咁，先係咗識女仔

想有人陪
反正呢個世界都冇嘢係長久嘅
人始終都會入土為安
試過有人陪嘅時光好過從來未試過

利申仲未試過

咁應該朋友都可以陪你啵，如果係咁咁點解會特別想拍拖？

有啲嘢係朋友之間好難得到嘅感覺

咁你係想要嗰種感覺啫

「想愛與被愛」 會健康好多
甚至係「想愛與被愛」就夠

遺憾係竟然咁多正評
世界太多taker 唔夠giver

我係想有個依靠，同我一齊建立一個家。
我自己屋企無得揀，但我大左都想有自己一頭家。

想搵個人bno過英國多個照應